蔣仔瘋狂洗版，admin你係咪要做下野

都唔知犯左幾多次，bam ip啦

好煩，阻住睇野

Admin pls ban

真係好撚煩 當自己連登風紀呀

你係真心定假膠？睇下人地user id，一睇就知條友係新會然啦

做野啦仆街
廣告費就識賺

Admin肯做野嘅話我抄咁多位admin個名100次

如果唔BAN，一齊洗囉

放任 篤數 老千 偽冒 橫行等於懲罰正直的人
請admin儘快處理

我們已把會員「蔣介石（在線中)」的洗版貼文刪除及禁止發言十四天作最後警告

Ban撚咗佢算啦屌

ok好波

要Ban就兩個一齊Ban

人地識許生 點會BAM

正身日日 紅色大字 loop左幾個月
呢個新funson 半日就bam
明顯有待遇差別

找數未

好明顯分身啦 bam ip啦

條友煩到

無限分身

好撚煩呀 BAM埋正身啦

唔怪得之有啲回覆跳咗number

一定要對話過先知係中立撚?
forum 嚟架， 公開架， 全部留言係人都睇到架
你智障?

思古井. 同蘇俊安 都係attention whore嚟

蠢安駁唔到又做錄音機